fd2油耗問題

部車完全唔著踢一缸油行300
有時著下一缸油行250
長期波波清一缸油行200
400升缸 打爆入600$
係咪要換下火咀換下油油水水

可以試吓，但未必會幫左好多

廢車

走轉？

fd2應該無咁大咬喎
你改左好多野?
渣過原裝 full tank都行到400左右

基本改咋

部車都好撚慘 咁樣比你雞姦法

1.2到1.5一公里

我諗你去check check好的

眼花睇錯，睇左fc2

寫電腦就無事

唔覺得會夠打XD

係大食咋 其他野無問題

呔氣上次換火咀同計油幾時有冇漏油冷氣開盡上斜同市區高速比例
冇車

最叻仔行到380 2500轉
其他都同你差唔多

其實我係買返黎咁耐都無保養過
成日都話換火咀同啲油油水水
一味得個講 講到依加

呢啲都唔做你錫車極有限

懶呀

又唔係你搞

正常著燈行到400-440km 左右

車房佬鳩咁撚串
我問佢洗唔洗換
佢叫我賣車話換乜鳩
其實係佢懶

羨慕

我一缸油行到四百幾wor

屌你都on99
以換油為例
有人鐘意4000km就換
又有人習慣過萬先換一次
架車行得走得，冇話一定要換架
乜撚嘢洗唔洗換

無開冷氣行280-300
蕉中尾假吹風箱

行咁少

缸缸都著tec，會爽下。Full tank 應該行350km 左右, 計開$1.5-1.7/km

400 升缸......

換間車房不如

成個尾箱都係油缸

我最勁行到492km先著燈
有無人破到我記錄?

好敬佩揸大咬腳車既人

利申teslun

衰過我喎 我開埋冷氣唔踩都有300

打錯40升先岩

換架啦 垃圾黎

無駕駛樂趣 揸依啲同打機差唔多

欣賞你

你收爹啦
你都無討論空間既
走轉又

揸完返唔到轉到頭 睇你唔順眼就放你星星

無意思 呀叉都識快
新車200入隻灣同舊車完全兩個技術層面

認輸
利申： fit

Fit都可以快
Ek3都改到火箭咁

試下全缸油都行2000轉

試緊

今日換埋啲油同火咀先

試過俾人推到暈

換架GK5算啦屌